[所有陰謀已串通!] 中國今次對世界係有貢獻, 令大家明白病毒武器既可怕

點解一波接一波樣樣野未停過, 我有小小見解:

今次我估計係另外兩個權力, 見中國外外憂內患,
發現有個武漢實驗室, 搵人入去爆D病毒出嚟
等維尼快啲死, 就算肺炎疫情過咗之後
中國一樣會畀全世界清算, 到時企硬唔下台佢都死路一條

林鄭之前要辭職維尼唔畀佢辭職
所以你懷恨在心, 反正佢都癲咗
而家中國搞到咁大鑊, 所以一直唔封關, 所有對香港好嘅嘢都唔做
繼續加強黑警暴力, 繼續努力打壓任何人, 就係要民怨沸騰, 就係要香港爆
一爆大陸就仆街, 無得再頂, 咁佢先有條生路行,
777係癲咗唔係傻咗, 都係加一腳想佢快D死

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

快啲大大力去淋火水
入去rt + like + reply

嘩你真係天才喎

林鄭一定係想攬炒

嘻嘻

好快又爆多單對中國有害既野

唔覺

美國都製唔出咁犀利既病毒，真正超英超美